<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Eastern.nl - Performance Engineering done with passion</title>
    <link>https://www.eastern.nl/nl/</link>
    <description>Recent content on Eastern.nl - Performance Engineering done with passion</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>nl-NL</language>
    <lastBuildDate>Wed, 21 Sep 2022 14:05:36 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.eastern.nl/nl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://www.eastern.nl/nl/pages/contact/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 14:05:36 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.eastern.nl/nl/pages/contact/</guid>
      <description> Contact Mobiel: +31 6 55 118 025
Email: erik@eastern.nl
Website: http://www.eastern.nl Post adres Balustrade 20
7325 GP Apeldoorn
Nederland Overige informatie IBAN: NL40RABO0393346072
BIC: RABONL2U
KvK: 08132235
BTW: NL002033564B54 Algemene voorwaarden Nederland ICT 2014 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Referenties</title>
      <link>https://www.eastern.nl/nl/pages/references/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 14:05:29 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.eastern.nl/nl/pages/references/</guid>
      <description>Erik is een fijne en kundige collega. Naast zijn bovengemiddelde technische kennis onderscheid hij zich vooral met een proactieve houding en sterk verantwoordelijkheidsgevoel. Het was plezierig om met Erik samen te werken.
Peter Bensdorp, Scrum Master bij Douane, december 2022 Ik heb Erik leren kennen tijdens mijn rol als projectmanager ‘Ontwikkeling werkplek infrastructuur’ bij het VUmc. Erik heeft een belangrijke rol gespeeld in ons skilled testteam, waarbij Erik verantwoordelijk was voor de uitvoering en, bij afwezigheid van de testmanager, de coördinatie van de testen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://www.eastern.nl/nl/pages/aboutme/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 14:04:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.eastern.nl/nl/pages/aboutme/</guid>
      <description>Mijn naam is Erik van Oost, woon in Apeldoorn en sinds 2003 freelancer in de IT-branche. Mijn passie voor IT brengt mij op plaatsen waar ik mij met plezier inzet voor verschillende organisaties die mij inhuren.
Ik werk in de IT sinds het jaar 2000 en heb verschillende functies gehad. De laatste 7 jaar ben ik gespecialiseerd in performance testen en engineering. Daarbij heb ik veel ervaring opgedaan in het ontwerpen, programmeren en analyseren van performance testen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Diensten</title>
      <link>https://www.eastern.nl/nl/pages/services/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Sep 2022 14:04:51 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://www.eastern.nl/nl/pages/services/</guid>
      <description>Performance testing Wij bieden het complete traject om ervoor te zorgen dat een applicatie de juiste performance heeft. Het traject start met een intake, verzamelen van alle eisen, het maken van een load model voor de test, het scripten van de applicatie in een tool zoals JMeter, LoadRunner en als nodig extra scripting om de test te ondersteunen in Python, Bash, Rexx, PowerShell of een andere scripting taal. Voor het opzetten van goede monitoring zijn Telegraf, Influx en Grafana onze voorkeurstools, maar we staan ook open voor andere tools.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
